＊何君堯挽留區

唔好走

Rip

人民英雄唔好走

何博士離去了

真係輸？

博士?邊到博呀

你哋係我嘅英雄

抵撚死喇條柒頭 過街老鼠

返大灣區選

學位冇左
lin頭冇左
議員都冇得做

慘慘

Rest in pieces

不送

何前博士前議員

唔好啊

挽留

已完！

屌你

會唔會全職買凶打人

plz dun go

牙堯

恭喜你呀 何妖

何已完

轉幕後操控刀手

重要立會踢撚埋佢

200流浮山刀手都幫唔到佢

何仔
香港人唔會忘記你架

我諗住叫佢做下屆特首
一終攬抄

連幸福都輸掉醉在長街
依然是我最大

好撚爽呀

真？
唔係話仲有一個票箱未點咩？

抵L死 快d同林鄭妹妹一齊落地獄

何食屎

Good Luck To You Then

tree根2.0…

有左結果？何已完Ok

再見了博士

最好不再見

何博士留你比喺大灣區

何總統輸左仲係咪叫何總統

求source

恭喜加入失業大軍

求下你返黎 香港需要你

握個手先

88
大灣區見啦

下次踢佢出立法會

抵死

冇咗博士學位
搵工都蝕啲

唔洗再比錢維修辦事處，恭喜何已完

三失廢佬

全職起墳

博出位？
冇得做捐返入阿媽個窿度啦 下面要人啊 何生

君妖可否不會老

さよなら

一路好走

真定假呀, 唔想空歡喜

仲有老母個墳拆埋

前區議員

仲差個立法會議席

何君堯前博士前區議員前立法會議員

走還走 還埋之前既過夜錢先

唔好燈啦 第一個屌死你

抖下啦 都攰

番去做水房坐館啦7頭

最多開心三日好啦
仲有好多嘢要做架

收皮啦何垃圾

何妖乜撚都無鳥

仲有立會

做局長你睇下垃圾桶

佢可以做我地永遠嘅英雄

何博士要仙遊了

何學士就真

去大陸做英雄

Good luck , get off

垃圾一個

好走唔送

ok ok good luck to you then

返去大灣區醫返粒lin～

遲啲何妖連姓何都冇得姓

721條數找左未？
升天南快啲搵勞工處

好好利用唔使租區議員辦公室個舊錢去整番好你老母個墳啦
記得趁今次掘埋比自己呀
仲要記得將出咗界啲位嘔番出嚟wor

仲有立法會，唔好放過何妖

睇過

何博士今年到底得到咗啲咩
所有野都失去晒
老豆老母山墳 博士學位 2cm嘅皮膚
依家連議席都冇埋 好慘 一路好走

輸咗？

何律師要返大灣區執葉喇

唔好走呀

可以返去執葉了

前博士

死開啦何妖

前

你咪撚走啊

RIP 何滑生

君堯

咁君事行動會點

得閒守下個墳啦

何前博士

君堯

你老母個墳點呀

現任黑幫頭目

家墳都冇埋

何律師

睇佢仲點臭串

牙堯禾地巧g持你架
下屆試多次

堯囝

好困擾呀

返去仲有冇葉執？定要執屎啦

喂 何君堯, 老母個墳點呀?.gif
喂 何君堯, 個博士學位點呀?.gif
喂 何君堯, _________點呀?.gif

仲有立法會十雞野人工
佢驚條毛

恭喜晒 建議下次可以試下𠝹埋丁
可能會多少少同情票 lin頭唔係好夠

玩劉

死撚左佢啦唔挽留啦

點解會咁既。 中國14億人 仲想你佢
去做特首的

4年後再黎過啦 佢未死嘅話

DQ博士

就黎律師都冇得做

會唔會轉頭比個焗腸佢做？

唔好走
你order果200流浮山刀手未到㗎
找埋尾數先好走

垃圾筒都做到.何妖應該會更加出色

和你阿媽相會了

返去專心整你老母個墳啦

又無學位又唔係議員

請求何大元帥輸咗選舉後直接即宣報元朗獨立

你係我地嘅英雄

藍台主

RIH
Regret in Hell啦屌你老母

何已走

Ok Good luck to you

RIP

何妖bbg

你可以慢慢安頓你老母個墳

何君堯找埋數先好走

只係一個既握手

仲有冇錢請保鏢架

禾要何博

無啦無啦

輸就真係年年有今日

做Condom之後會否被用家掉入垃圾桶

何已完
何已完
何已完

何大律師

返大灣區做領導啦屌

議員身份冇左
學位冇左
仲有咩可以冇

悼

哈哈哈哈哈哈哈 唔好走啊哈哈哈哈哈哈啊哈哈

返去掃墳啦屌你

撚係大律師咩
大總統啊

何b

佢班鄉下手足

我會懷念你㗎喇何執葉師

死返大灣區執骨啦

good luck

佢係 搏士 搏打之士
有請小鳳姐

何君堯（失業）

睇嚟何大學生有機會去考返個博士學位啦

個墳都冇撚埋

挽留何已完

佢個立法議席有冇影響？

香港人民英雄 何君妖
準備要去大灣區執葉了
不能忘記你守護魚柳既偉業

返去執葉啦

何而完

想知會唔會好似垃圾桶咁變局長

縮到上大灣區 係香港冇得撈架啦何妖

牙妖

要返去執葉

898 好行夾唔送

再見

Rip.

頂你出嚟同街坊露吓面
邊有機會切埋你另一粒Lin 呀

唔做議員咪做黑社會囉

墳位都無撚埋阿!!!!!

佢忍咗好耐

可以專心做鄉黑了

個刀白捱

除左恭喜真係唔知講咩好

三失廢老

多行不義必自斃 報應可能會遲到 但絕對不會缺席 我代表大灣區人民歡迎何妖

大家握下手！

下年都立法會都冇得做點算好

107正皮
33負皮
證明挽留前何區議員既先係大多數
不要走

辛苦哂！

唔好走住
流浮山刀手條數未找呀

玩留
In 牙堯 we Trust

係流浮山食生蠔食到中毒入廠

佢還有党

好想睇佢俾人斬死

唔好走呀

何已完呀

不要走，大鐘即使敲想你別放低手👋～

叫贏既議員夾份請佢做助理

喂 何君堯.jpg

唔好做傻事呀，要長命百歲

離留咋

好慘慘
香港唔配有何已完！

慘喇~

墳比人推跌左
學位比人推跌左
而家連議席都比人推跌埋
佢真係做左個雙失中年喇

諗到下年可能冇得(睇)人拆何已完議辦有少少可惜